（認真問）rtx 2070s 係咪用唔到落VMware？

如題，唔該曬。

裝入第二隻hard disk度到再boot

要雙開

結果採用左呢個方法

多謝風紀委，風紀委好野✌🏻️

下我鳩噏的，原來真係得

原來你條仆街開錯台，怪唔之得冇人理你

係呀，即刻起硬件台開左另一個

你咁都見到個post，是咪bookmark左小妹？

小妹好shy shy😳😳😳